MRNA苦主區之 打疫苗

你隻嘢壞左啊
淨係識跌唔識升嘅
睇黎係隻股票要打疫苗

疫苗股都係好消息出貨

上個禮拜有好消息都係跌
可能已經price in左
小薯我唔想坐艇啊

好消息出貨咪跌

真係屌你老母
高位入曬BNTX PFE MRNA，準備跳樓

You are not alone

跟機

入咗bntx
好彩唔多
準備斬

仆佢個街😭😭😭

156入左MRNA, 輸死了

$155 mrna，$42 pfe，$120 bntx
已割肉，輸到傻撚咗

均價165
我想哭 你可不可以暫時別要跌

我正係買左bntx都輸撚死人

未有疫苗打已經想死

JM9
有好消息又跌，有壞消息更加跌

諗住Strong hold到出年年中

170買望住佢係咁跌😭

屌你老味斬倉算
贏錢變輸錢，都cls

MRNA只值$90 莊家炒得太勁

笑到
莊家收割了

86蚊貨岩岩走左BNTX
屌唔撚住個濕鳩莊
下年佢財報前再入

連趺幾日唔對路，走咗佬

我都係其中一個傻9

142點算好

144入好想走呀

143入 已走

buy the rumors, sell the news
學到野

呀呀呀呀呀呀

真 聽就多
結果都係要經歷下
交下學費

之前148入見佢跌唔停150斬左
乜跌到咁呀

我都係 係咪呃人錢㗎

巴打諗住幾時放

我以為我買左人類既未來... BNTX
但係佢日日咁跌法, 人類無晒未來了

乜有咁多人唔識疫苗play

PFE冇乜點炒 輸極都係咁上下
MRNA升左十幾倍 肯定大上大落

Buy high sell low
Stop loss

今日123

過咗止蝕位啦，唉，想走都走唔到

又跌 今日止蝕算

有冇人會諗住溝貨

140溝到而家
仲未見底

14蚊先溝

打算斬算啦
冇得炒

莊家散曬水
得返堆傻散係咁溝貨
Second wave準備大崩盤

插到落115

37.6入PFE
今日見回少少跳艇

大V啦，好快見家鄉